口罩既問題愈來愈嚴重

唉

如果2月15號之前台灣口罩供應充足 香港應該唔洗搶得咁勁

天下太平果陣 ---> 我要攬炒！
有機會攬炒果陣 ---> 我指經濟攬炒！
自己都無飯開果陣 ---> 加入政府為咗攞資源抗爭

香港人

支那人同港共合謀攬炒
香港人：不要攬炒！